巴士滿座點算好

學呢位伯伯 帶定報紙上車 咪可以坐樓梯囉
仲可以借埋俾阿婆坐下面啊 跟手歎罐啤酒 爽啊

學生雞第一日出社會? 放工時間不嬲有人坐樓梯